準備打風啦，星期六返工嘅朋友射波吧

返撚咗點射？

踏踏下單車落狗屎
慘撚過禮拜六都要番工.....

@返六日唔撚2

射禮志

咁踩單車返工咪仲慘⋯⋯

貓貓返緊工完全唔回覆

米癲

定哥以己度人？

老細叫我提你唔好喺個位玩電話

笑撚4
禮志原來係6日狗個個禮拜自嘲

米傻拉

燈能到出太陽

你燈死麻友友

吊你啦

志哥好得閒？

幾

禮拜六冇嘢做都要返

你？

樓主要去黃挑健地辦開幕活動

志哥去左圖書館？

原來你都係熱狗

你下次自己提貓貓
咪揾我

好，咁炒左你請個新intern

定仔係dab放入嚟